警民衝突有如燃料，無衝突好快香港人會唔記得發生左乜

懶開就會懶落去，口號唔會變成行動，好多人已經洗濕個頭，件事一靜幾個禮拜，俾足機會差佬做功課，中共同差佬清算就會開始，你問點做我唔知，但一定要keep住做野

單純和理非幾乎肯定會失敗，好似有巴打話set死線其實有道理，度火熄左就難着得返